攬炒巴 拿拿聲再籌旗登報啦

要俾鬼佬知道
屌你老味香港件事未撚解決呀

1

2

啱丫，要登報，同我推多次上去！

3

4

The Five Demands

5

6

7

政府暗渡陳倉
發假消息比美國佬睇

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

8

無錯！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

9

10

推，支持登報

推爆你

Push

支持
過埋上面個 Post 推

Pish

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

0

扌佳

推 攪炒巴 見到呢個post

支持

G持

登埋YouTube IG la！課金！

唔可以俾垃圾政府壟斷聲音
用錢噠佢老母陷家剷

睇twitter就知好多外國報都知未解決
反而係日本就一片贏左既氣氛

push

唔可以俾任何國家有解決左嘅想法

推呀推呀
真係好多外國同台灣人以為我地贏左

仲登報

支持籌旗登報

Twitter la
嘥乜撚野錢登報

未解決！！求攬炒巴幫忙

唔係登報呀 要網絡攻勢呀
政府落撚左IG ad. 啦
諗住打網絡外媒戰呀 仆街

全部都做呀 軟硬兼施呀